是日晚餐 毒撚請入。。

毒j冇人約出街 唯有係屋企煮下飯仔

個個都在家煎扒😂